其實啲tear gas係咪再勁咗？

發夢今日出尖沙咀鳩嗚時，
自己友話想衝嗰時，
衝唔夠五秒，
啲狗就即刻放tear gas。

放咗一陣我就feel到成身都痛到仆街，
就算用7502都feel到呼吸道有啲痛，
明明728都唔會話呼吸道痛

Btw今日見到好多豬嘴，但有冇人可以買啲勁啲眼罩畀滅煙隊，小弟係中學生冇credit card可以買高級眼罩，滅緊煙嘅時候搞到隻眼痛到仆街

P.s. 聽日同8月5見啊！星期一仲要罷工啊！！Strike for Hong Kong！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

多口講句，今日有好多嘢食吖！代表咁多位00後多謝大家

聽邁唔係話泳鏡最好用咩

彌敦道沿途執咗唔少眼罩頭盔
清洗完會再拎返去前線
麻煩盡量自己帶走 不過一切安全為上

課左三十對filter 遲d 會送到。。唔知有無幫助

泳鏡好唔舒服，我戴一陣就會起霧

去黃大仙廟修練下先

用口水 內外擦一次

眼罩要岩面型
真係要自己試

認真，樓主中學生唔好做前線，太細個。

可唔可以課埋電筒

我罰你去物資站拎野食拎飯劵拎八達通
餵飽自己 留錢做正經野

立場哥哥都話勁左

過期又有加乘

用緊普通3m

7502唔係filter 主要係睇filter

呢啲時候仲邊有分中學生，我已經唔會理咁多。
如果而家唔盡力、退縮嘅話我將來會更加後悔的。

唔洗擔心我，我只係想要幅勁啲嘅眼罩

做前線唔好走，幫推下

推到全世界知！見到催淚彈係應該要衝

而家用緊邊隻

6006賣晒，今日去物資站拎得返6003

一定有的，多謝巴打你嘅貢獻！！

普通3m，幾十蚊就有對嗰隻

唔小心負皮左 應該係我地多謝你就真

係咪氣密式 好似泳鏡咁？

過咗期嘅 TS 等於化學武器，所以你覺得強咗係正常，因為照正常係全世界都禁用

我睇live 啲煙好撚濃 平時一兩粒既話唔會咁濃
但係今日果啲真係好濃

早知就係最廢嗰隻

想問邊度課金? 想G持下

而家勁啲嘅filter(60926)要成500蚊，
真係好撚仆街

[強烈警告7.28手足要睇專業醫生]過期teargas有 山埃、光氣！

快D睇醫生
可以搵杏林覺醒！

我見個個都話泳鏡頂到 自己未試過

建議著長袖線水既衫
豬嘴如果係新
可以係屋企試下戴得好唔好 係咪唔fit面型
眼罩就如果未試到岩面型既 可以包d保鮮紙
查清楚眼罩有無窿

因為嗰啲已經唔係tear gas，過咗期變咗山埃gas！

呼吸道 皮膚都會痛

Amazon

而家連瞓覺打CX都有浸tear gas味

今日隻手都痛到仆街，聽日一定著長袖

可能空間太細，濃度高左。以前空地放都易吹散。

驚你入世未深，經驗唔夠，比人拉左影響一世。

我都係用口水

真係勁咗
辣皮膚會刺痛

同721上環差唔多姐
係咪你地未試過食到應一應

邊隻眼罩好 有無圖

麻包袋

泳鏡最好
高級眼罩頂住豬咀

Tst 發完夢黎
7502+6006+502+p100 掂喎 同行手足都話掂

但係眼罩真係唔撚掂 好撚‘喇眼’ 有手足都話今次特別‘喇’
有無推介 又唔會比7502個鼻位頂起既眼罩

係 頂住豬咀好撚煩
泳鏡係咪頂得到？有手足今日話唔得 想聽多d意見

頂足全場
滅煙一流
深水埗特賣場19蚊

3200都頂到9成
係呼吸無咁順
但性價比高

如果搞掂埋個眼罩就掂晒

但好易起霧，有冇解決方法？

梘液搽兩面/口水

我冇野講

3m感覺遮得唔實
泳鏡有得啜住好好多
利申:物資站攞

蘋果唔係影到係黃大仙啲tg係寫住09-15添咩？
立場嗰邊定蘋果係尖咀中彈嗰陣已經話好拿

可能用啲過期十年嘅

因為係過期貨
變撚左化武

exactly 係因為過期

Push

呢層真係唔知，
只係知噚日係咁撚多次以嚟最撚嗱嘅一次

我好珍惜啲物資㗎！
btw我係要眼罩

要巴打你擔心我唔好意思
但我唔想後悔，明？

728上環果日開始已經轉換哂再勁d既

I know，
只係覺得噚日嘅龍蛋比起728再勁啲

推

其實黑犬 仲有幾多粒tg

未必係個型號勁咗

外國專家一早講過過期催淚彈嘅化學作用唔穩定，有機會釋出山埃毒氣， 甚或乎應爆嘅位唔爆，造成破片傷害

Ok sor眼殘睇錯

迪卡儂有眼罩式泳鏡，好掂